有00後手足自製左文宣APP—文宣喇

大家快啲Download

推啊

P牌推唔到，大家幫幫手

推！

支持

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

好叻 中學生就咁叻

好有心
多個方法搵文宣

推

Apple store can’t search

00後好多叻仔叻女

try this

UI幾靚，不過形式少咗啲互動

App store免費第一位

ok

撐